褲晚

正呀 褲

白鱔

炸鱔

d燒肉都幾靚仔下。。。

弘都鐘意食鱔？

依間嘢出名燒肉

陳六記？

好熱氣

我都覺

邊樹嚟 幾錢？

勁鍾意

鱔鱔鱔

豐富。

第一味